{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547346?place[place_type]=GID&place[gid]=2547346&place[latitude]=37.7807256534&place[longitude]=127.508776153&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더블스테이 쁘띠로키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平南怡島の近くに位置するキッズ専用の一軒家プールビラです。 室内にはキッズアミューズメント施設が完備されており、カラオケも設置されています。 また、ぬるま湯を追加すると退室時まで温度を維持することができます。 注意事項としては、退室時間を超える場合、追加料金が発生し、室内プールのぬるま湯は事前予約が必須です。 入室は15時から20時まで可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー設備はウェーバーガスグリルとグリルがあり、ウェーバーガスとブータンガス利用時に追加料金が発生します。 料金は大人、子供、幼児によって異なり、幼児の場合は1人以上の場合は追加料金が発生します。 客室ごとに室内プール(ぬるま湯)とカラオケが完備されており、利用時間と価格は異なる場合があります。 無料Wi-Fiも提供されます。 愛犬と一緒に入室することは不可能であり、駐車場は無料です。 その他の施設やイベントに関する情報は、現地の状況によって変動することがあり、予約時に誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このビラは平南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビラの室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビラの室内にはキッズアミューズメント施設とカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を追加するとどのような効果がありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を追加すると退室時まで温度を維持することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15時から20時まで可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備にはウェーバーガスグリルとグリルがあります。ウェーバーガスとブータンガス利用時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "料金は大人、子供、幼児によって異なり、幼児の場合は1人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が完備されていますか？",
            "answer": "客室ごとに室内プール(ぬるま湯)とカラオケが完備されており、利用時間と価格は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やイベントについての情報はどうですか？",
            "answer": "その他の施設やイベントに関する情報は、現地の状況によって変動することがあり、予約時に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 520
    }
}